有間叫 CLS BANK 嘅銀行入咗香港

cls

與Continuous Linked Settlement（CLS）系統聯網 - CLS系統由CLS Bank International運作，是處理跨境外匯交易的全球性結算及交收系統。這個系統以同步交收方式交收跨境外匯交易，因此能夠消除交收風險。港元在2004年加入CLS系統。

cls系統